1月27日林鄭宣佈免費醫支那人 今次到$5000獎勵確診人士

下年再整個明日大愚
燒萬億香港人錢去比支那人住

真係臭閪中臭閪